★why rise?

want to buy 700 @$250

WHY SO BRIGHT

Why u r here

[url]鄧小平孫婿吳小暉被審痛哭流涕認罪 郭文貴示警：下一個是馬雲 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Wait for 習總kill 馬化騰

kill all IT dog

why the fuck are you here

因為游B有腸食

Diu you!